【直播】「毋忘初心尖沙咀大遊行」

推

push

Tst 碼頭安唔安全？

香港獨立旗

大家遲到好過沒到

出緊

鈕巴

屯門牛表示轉車站排緊長龍

經廣東道入 立場話碼頭都唔少人過嚟

未見皇軍，一小時前麽地道巴士站大量皇軍，防暴速龍都有

大型遊行請低風險人士搭黨鐵以疏導交通

初心依舊
五大訴求！

出黎啦，唔好再睇直播啦

omw

Sor9 遲到

推
尖咀要人

要人

彌敦道人流源源不絕

遲到

港島撚係咪撘黨鐵好啲

人啊

嚟緊

推呢個

得兩版⋯

去緊

起左步未，我係尖沙咀站上緊黎

彌敦道每過一次綠燈就一百人

推 未贏架 要人! 出嚟呀!

就到
黨鐵封咗尖沙咀e出口

屯門牛架架巴士full

而家係連登遊行咩

On the way

出嚟啦

已有畜龍係1881附近

快！出黎啊！

唔多人

黎緊

未

屯門騎緊牛出黎

未有上唔到網嘅跡象

大把人

遲到呀呀呀呀呀呀呀呀

半行半塞中

Push

紅磡黨鐵站好多狗

唔夠人呀

人呢?

過緊海

齊人未啊
出嚟啦

黨鐵中，眼見都有黑衫🙂

好多人

Coming

721 831 101 1111 1112

出嚟啦!!

正義集結！！

嚟緊 推

大致上行緊

好多人，仲差你一個

快啊

一車車人咁出緊

條路線係點行

出呀！！！

好撚多人 但唔夠

真係一車車咁出緊

.

見面未

sor9，遲少少

啲人去撚曬一田

黎梗喇
一個人都黎
毋忘初心

尖沙咀/尖東MTR應該出邊個出口join龍尾?

我都一個人 照去

開始逼到行唔到喇

路線係點？
搭緊巴士想睇邊個站落最快

尖沙咀mtr有冇狗？

有冇stop n search

到未啊

果d唔係香港人

Same冇人同我出

鐘樓行去紅館

出嚟

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

塞住左 班狗頂住龍頭
由彌敦道入梳巴先

隊尾係邊/咩位入到隊
身上得電話銀包的路人

趕緊出嚟！

屌你老母 休撚息完未啊

已經行唔到 太多人

就到

我都係一個人

等埋，黎緊

點解行行人路？

唔係四點咩？

好見狗

黑警死三代

咁撚多人淨係比行行人路，on 9 9

已經出發

塞到行唔到

出嚟啊 區選只係支線
主線係 五大訴求 缺一不可

你彌敦道行過黎咪得囉

屌 正當我迫到郁唔到 睇到蘋果代大會報人數笑左

下 黑警唔比行出馬路????

屌宣傳左咁耐

我都一個人🙂，好多同路人🥂

海港城有綠狗換衫扮人

屌 行緊行人路 沒開大馬路 可以慢慢塞聚人

有冇相

光復香港呢幾個字由長毛把口嗌出黎 世界變

dont forget

嚟緊！

遲到好過沒到
遲到者：彌敦道跟大隊入梳巴公園入龍尾

lm

全部人掉頭行

其實鐘樓之後係邊個位出，係入邊停左行唔到

彌敦道往尖沙咀方向已經唔俾車入，而家大量手足係佐敦落車向緊尖沙咀方向進發。

係囉，準備爆出馬路？

緊急 唔夠人啊

過緊海黎！

黨鐵荃灣線爆哂,但唔知係咪全部人都係遊行

人呢

單機出緊 遲少少

推推推

嚟到未

屌你老母 長毛又出黎騎劫場遊行

增援遲到路線

1525 無

廣東道好多狗車

Tui

大家小心

更正：係巴士改路啫，私家車仲行得。

出黎

出呀

出

唔開馬路行到今晚10點

屌！幾架巴士都爆能唒上唔到

出黎啦香港人！

大量手足柏麗大道上緊

毋忘初心！

推行動post

出緊嚟

亂到9彩，到底條路線係點

咩路線咩站丫？

黨鐵好多人上緊黎
岩岩落車

P 牌 pish

我都係黨鐵

過咗個樽頸位行得快好多

215x

出嚟啊

返緊工 影唔到：（

鐘樓底停左

去左鐘樓集人先啊

鐘樓點出去
好熱

官方路線

置頂是增援路線

出黎呀！

出左發未，比人點，就到藝術館行返轉頭

短袖 笑你

有冇人知咩事？

有冇人知鐘樓附近咩事 卡咗好耐

巴士上唔到呀！屌

原來主辦單位個隊頭未開始行

唔開馬路，淨係行行人路

我地屯門呢邊一車車咁出都唔只500啦

有狗擋路？
唔郁嘅

開咗

海港城 出面個巴士總站呀

鐘樓完全唔郁，想點

推啊

我仲係鐘樓塞緊

可以叫佢行未。。 好多人塞死咗鐘樓底

Me2

係咪唔夠人未開始行

利申遲到

四點先開波呀
不過長毛果班已經行緊

卡住左係鐘樓後面個黑色果舊野度

好熱呀頂

條行人路咁窄點夠行

好多人 行緊啦喎

全世界尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 雞姦 因姦成孕 圍攻大學

超多人，出黎！

仲未行得既

星光大道嗰班行咗半個鐘啦

遲到好過沒到
彌敦道往尖沙咀方向已經唔俾車入，而家大量手足係佐敦落車向緊尖沙咀方向進發。

頂住呀手足

仲好 幫手封路

四點先開始

四點先開始不反
等多陣😢

邊個位可插隊加入？

3點啊

出嚟啦屌你個閪

宜家出..

就到啦！推

puah

行啦

總之就黑警亂封路 行都行唔到
用人數佔領尖咀

變晒死狗

好似是 4點去7點?

點解社民連帶頭？

冇人呀 快出

對唔住 今次要遲到啦

yes

見到長毛渣住時代革命既BANNER, 佢當年係咪屌過天K

要重新集氣，出黎！

行左出馬路

尖沙咀地鐵站有冇9

一直都3至6咼

行出馬路啦

10分鐘之前一隻都無

好塞去到油麻地咋

無

邊個仆街開始傳四點先

呢條增援路線嚟

點撚樣行出去

15：34
網慢， send唔到相

岩岩做完野，係新界黎緊，sorry!

今日多唔多人

好塞

4點收工衝過黎 等埋我阿手足

邊度塞住咗唔郁

而家出緊來，邊個位入比較好

好撚熱

好撚柒多人呀

出馬喇

出黎呀屌你

要再多啲

吹冷風撚唔該收鳩皮，今日好多人呀

尖沙咀鐘樓呀

收唔到數據係好事 證明人數去返6、7月嗰個數量

官方真是4點先出發

好撚多人

鐘樓行得未?

上唔到網既感覺返黎啦

咁梗係要，但唔好比人再放負

我都塞緊入尖沙咀

15：34

We are coming

有便衣狗混入人群

蘋果話見到便衣？

我用airpod聽唔清楚

油麻地壽司郎外出有幾個後生仔俾狗咬

唔岀奇實有狗

500人？

好多人但要再多d
我仲上到網

yes
有幾個係隊頭

加3個0

點解係行行人路嘅喂

請問依家龍尾係邊？

仲要依家多埋海關入境嗰班賤種

咁搞笑
做臥底做到記得都認得出

坐黨鐵邊到出好？

尖沙咀E/尖東

coming from other side

訪問便衣

蘋果訪問便衣鬼

又唔係第一日嘅事

唔該哂

蘋果記者好波

係咪岩岩蘋果想訪問過白衣便衣狗
仲要帶住耳機

咁都捉到件

come on baby

直播明明行緊，但係鐘樓唔郁

便衣狗..

D人唔想行原定路線 想行馬路

佐敦道開始巴士唔比入
行緊去

以為三半開始 係四點？
仲塞緊巴士

蘋果撚狗

撚狗

原定路線龍尾斷左 完全冇哂人

sogo扯藍旗

15：42

apple 記者問佢地問題但佢地冇答
comfirm 是臥底

鐘樓點解出唔到去

行緊佐敦道開始巴士唔入
佐敦行緊去

唔好理班狗啦

15：44

我都係 塞死哂

Sogo藍旗 班黑警真喺弱智

係isquare 痾埋尿即到

同意

我行到紅磡啦

請無視引戰狗

白衫 大隻 黑超 有耳機

舉藍旗了

屌 郁唔到

半島外塞住左

一個警嫂有梅毒
成隊警隊一鑊熟

話說係邊到點人數

四點到

邊到

Soho

Go*

仲點乜人數

黑旗

好多手足增援中

我仲係鐘樓喎

班狗完全唔想打咁 收哂隊

鐘樓直接行文化中心出去仲快

藍旗

好多心

你一個鐘後先落comment啦⋯⋯

有一班人已經行完 而家條路線鬼影都冇隻

班狗onL99

係

幾個字郁咗10步度

因為4點先正式起行

射左胡椒

有不反舉乜撚野旗

射完即向 彌敦道退

終於到sogo

中環站往尖沙咀個車廂冇咩黑衫

出邊仲有位行咁你塞係入邊把撚

黨鐵出緊 邊個站好
Ps搭緊東鐵

TST Nathan

做乜又返轉頭

鐘樓大會叫唔好向後邊走wor

中間道

轉地鐵過尖東

好多人冇著黑衫

好多人黎左喇

出到去先換裝是常識吧

我搭緊！不過係九龍過去
呢邊都冇咩黑衫 係咪我太遲

尖沙咀爆人，好唔停，要人

胡椒球 TST nathan

好多人由九龍公園行緊去鐘樓

彌敦道近中間道

喪射胡淑彈槍

正義集結

睇唔到前面，去紅磡開左路未

咁快做乜鳩

好多狗

// 懷疑現場有人面辨識系統 請大家保護好自己 //

重狗

因為個個位冇

Tst邊個出口okay? Coming now

立即要人

隊頭到百週公園個邊

推，嚟啦唔好諗

不嬲有不反都係一粒鐘後黑警主動挑事習慣左

一個女仔去 邊個站落好 搭緊綠色線

有排行

漆咸道南 向尖沙咀方向
山林道
覺士道向理工方向
已封

手足留意

Call 3點
朋友做糾察 不反張紙係寫4點開始

人多就唔撚使怕班狗！

不嬲都有

第一日出來？

尖沙咀站安全?

官方路線圖係點

安全

同問

黑警藍旗

尖沙嘴

隊頭嚟到紅館 可以和平離開

Same here 唯有自己到左tst睇路

事實係夠多人幾重狗都要收皮

下半場ready

Push this

16：02

黑警再藍旗

紅館話：12.8維園見

tst 跟人潮去尖東出

龍尾係邊

仲係鐘樓等緊行

屌
唔撚記得帶V煞

紅磡站內拉左個

屌啊

Jimmy話釋放被捕人士 勿忘手足

紅磡內拉左個

30萬人一定有

hai g

海港城首次有緊急出口

有冇相 冇相點認人

a2出口，比狗強行推走晒

勇武手足請無視引戰狗
和理非可經彌敦道入梳巴

影唔到

喺邊加入好

TST Nathan 有畜龍落地

可以兜口兜面屌狗，幾個月未試過

果個位唔好對峙 本身都包到實

請勿一個人行，行多人嘅地方

迫到行唔L到.....
肯定以十萬計
大家繼續黎呀
迫爆個尖沙咀

真 同埋開拖=又想陣地戰

條氣谷到仆街 無得鳩拉鳩拉

唔好對峙屌狗
次次屌完都出事

勿行

唔割但係手足可唔可以愛錫文物古蹟
鐘樓係古蹟歷史建築
下次可唔可以唔好噴
我地同藍絲強国人唔同嘅地方係我地有文化好多

彌敦道嗰幾個傳媒聯絡員咁鐘意企出防線外。

on99

冷静，好多人仲行緊

咁宜家尖沙咀站出吾出得？

頭先上紅館有岑子杰睇

從未聽過有緊急出口呢樣野

a2 a3果頭
有無記者去到

出得 無事

搞手宣布結束

下，咁快？

on9 咁撚驚？

咩出口出好？

？？？

下,真?

好順暢
仲有好多人係鐘樓

你覺得真係無得鳩拉你？
大安旨意祝你好運

行完去到終點就要咁做

？？

新玩法？

我都係跟住啲帶口罩巴打 往L5 L6嗰邊行緊

紅館平台終點
搞手表示完結 呼籲128維園見
岑子傑 長毛喺現場

目的地係紅館，搞手話到左目的地可以和平離開

係 講完12月8維園見 之後叫市民可以離開

咁快結束左，後面班人咁點算

假膠怕太多人

廣東道14狗車

佢義務上係要咁做
未行完就繼續行

係終點講結束係慣例嚟 勿屌

有頻話要遮

佢要咁做 代表之後點唔關佢事

冇完

對家fake new

屌搞手班人第一日遊行？

好失禮咁講有冇出過去 點解會屌呢個

尖東死城咁 chatham 道南好多狗車 點入遊行大隊

照行囉
連無不反都係咁行，唔係唔行呀

fake你條命
大聲公開曬咪

第一次出黎行咩..佢肯定係要話完架係終點到
但d人真係話散就散咩

正常終點要講 我曾經都屌過 最後自膠

係囉

最緊要比後面班手足安全行埋先

只係搞手話已完 行緊既未繼續行 唔通停底番屋企

咪係，慢慢行

無錯 唔好再糾結呢個問題

行完lu

行多次

佢係講緊隊頭去到終點

班狗今日會幾點出tg?
我估十五分鐘後

仲有成萬人係起點

卡死係尖東海傍

彌敦道係要

扮下野扯下旗先

交個場俾勇武

大量狗係彌敦道起點

同埋我屋企廢老行，所以唔得 ，佢行一陣就叫攰

紅館平台終點
搞手表示完結 呼籲128維園見
岑子傑 長毛喺現場

講緊隊頭終點ok?

未行既咪繼續

呢家連旗都唔撚扯

果個位唔好搞真係跳海
你睇下live map

去到終點 搞手宣報結束係 正常操作
後面果D繼續行到終點為止
咁大反應係咪未出過黎行 ?

大家要叫口號128 維園見

是

認真普通遊行就咪撚勇武啦

岩啊咪繼續行囉

肯同你出就唔係廢老了 掌嘴掌嘴

大家如果開戰, 可能跳海逃生

頭先我行都係咁諗，佢放TG真係得跳海

肯一齊出黎就唔好叫佢廢老啦

個有超多人係起點

16：22

係鐘樓開始行，有冇人知點講係行行人路?

認真咪撚理d引戰狗啦
陣地死唔夠人咩

起點開始見到少人，半島個到勁多狗

條路線根本只可以純和理非 每個路口小量狗就搞掂

今日有冇不反？

繼續行到紅館

勇武手足請無視引戰狗,
和理非可經彌敦道入梳巴,
大家如果開戰, 可能跳海逃生

彌敦道仲好多人向尖沙咀行緊

有

未到8點都唔好開波
今日少有係中年為主 應該係有不反影響
大家諗諗佢地忍忍手

其實終點屌狗個啲大部份和理非黎

對唔住自膠
因為細個好憎佢所以咁叫佢，但今次6月以來佢行左好多次，我對佢都有少少改觀

訓左幾耐?
遊行勇武唔係我地決定 係對家決定

去到終點（紅館平台）一定要和平離開咗先
之後乜事我唔想知
我淨係知如果平台出事會變poly 2.0

六點完不反 但一定行唔完 起點無停過人

feel 到班狗而家包好晒一夠鐘就tg 拉人

行完唔夠喉咪再行多次囉

佐敦20+eu車

認同

起點仲超多人

有人話轉場俾勇武 主動就唔好搞 條路又冇得裝修 行完就算

k11 外面黑警做乜封晒路

開波唔好揀紅磡一帶
今日中年人佔7成以上

似鄧狗上台比個不反你地降下溫，順便睇我地而家大概和勇比例同有咩行動

旺角仲好多人黎

你話我淆都係咁講 成集路線都開路到波

真，唔搞到佢哋以後唔敢行

第一次見咁多狗圍住有不反既遊行

又一堆屌狗嘅人見到狗有行動就恐慌。
乜料呀。

好多人，出

輪唔到你揀 上次有個遊行咪又係勁多老人小朋友一樣照放tg

正死黑狗，記者企係幾十米外都話阻住視線，屌你老母！

尖東安全？

Dllm 遊行都咁驚
大部分仲係連登9up嘅一定唔係現場啦

行申 行完

屌完狗未。。。

佐敦仲她多人黎緊

咁果次冇不反
狗隻有籍口出tg

有得即討POST都係FOR冷氣軍師架啦

吹?
你咁撚得閒係屋企出Post
警犬講咩你吹得佢脹咩?
彈撚開啦賤種奴隸

岑子傑 長毛仍在紅館平台終點

驚就唔好屌狗啦又要驚又要屌

見人話一個鐘行完

真

啱啱有嘢做
依架先過到嚟
起點仲有冇人

冇gear嘅好心唔好近距離屌

路線好短 隊頭行到終點啦
行緊嘅繼續行

大把

唔想主動開波姐

靠嚇

超多

一齊出就唔係廢老啦

咪撚再唱肥媽，後面只會聽到大叫。

諗起都好笑

卡左係尖東海旁

而家要叫暖氣軍師

你講到之前冇佢份咁

尖沙咀咩出口過去

岑子杰長毛係終點等緊大家

行完坐喺度上網

掉轉左

應該有70萬人 以上

去片去波蘭！好㗎！

社會主義行動

出椒 TST Nathan

頭先隊頭聽到有人慘叫 嚇死

唔好停係彌敦道口

伏伏伏全日喺上空
大家唔好打任何陣地
要開花唔建議紅磡尖咀

一路都係冇gear先可以近距離屌
有gear嘅通常即刻俾狗叼走

咁有不反嘅都試過係係終點準備胡椒同TG啦 仲有提早宣佈結束要人立即散去
根本一切係由對家決定先反擊 幾多次要靠人set rb擋住先散到 除左開花其實遊行一般好少會主動勇武
同埋係度叫人唔好勇武不如係現場同啲full gear手足講仲好啦

其實唔好笑
一聽到以為有事 幾次都係咁

行完回家

俾長毛賊騎劫

終點有冇塞住 後面好多人黎緊

又有POPO失控咁囉椒嚇記者
高X邦又在現場

我和理非十五分鐘後到仲行唔行到

講撚左好多次咪唱但啲人係唔聽架喎
每次發夢聽到啲叫聲尤其係女啲高音叫聲（唔係針對女)
都會以為岀事
睇返原來係班人係到唱肥媽

準備tg

肥媽留返在商場唱啦 在現場唱好容易出事

咁撚快

塞緊

1639 半島藍旗

行到

大把人重塞喺起點

上左豬嘴

1639 #尖沙咀 SOGO對出開咗胡椒球槍

尖咀遮陣做乜撚野？
又陣地

彌敦道sogo 黑犬上面罩fear

撚有 唔好學藍屍啦

似170

過百萬人

Please 和平行到紅館，唔好理彌敦道班引戰狗，比面搞手

半島嗰邊啲狗有不反都發癲係咩事

啱呀

狗係咁

彌敦道咩環境

其實有邊個唔和平。。。最多嗌下口號。。。

teargas stand by

真啦
成日冇啦啦又要撚狗
好心出去就咪當玩啦

個面好似無

廿萬左右啦

128維園見

k11 musea 對出有d 塞？

行完點

半島冇
鐘樓果邊先有

1640 #尖沙咀 梳士巴利道/彌敦道
防暴上gear

盡可能離開紅磡一帶
後面好多人入緊

冇可能咁少
唔止尖東紅磡企滿人

彌敦道sogo 對岀平靜返

龜速前行

16：41

頭先又射胡椒粉

到呢一刻都30萬起跳啦

仲唔少人由佐敦黎緊

why k11 musea 停左

50以上

行完就走啦
唔好阻著人散

淨係拎十年前香港人出尖東睇燈飾條數咪知

一有tg就咁驚

K11 musea行緊隧道

今日多數中年人
一tg實人踩人

和平散去 or 返尖東再行

新鴻雞+藍絲保安

跳海都似 Please 和平到紅館

大部份冇mask

射左TG

等大會公報

出左tg

係紅館附近好多人, 走唔到

邊到？

痴線無啦啦做咩tg

尖東出左tg

K11新世界架

1645 #尖沙咀 #紅磡繞道 #洲際酒店
已射三發催淚彈
#現場

帝國中心上橋位

16:46 尖沙咀警方施放催淚煙

射咪慢慢散 真係唔駛咁驚慌

Oh sor

以暴制亂

咁又唔止 我估40-50萬

K11新世界嫁

shooted teargas

慢慢散

CLS好多和理非無gear

有邊個唔和平，依家係狗搞事。。。。

射乜撚野

屌佢老母 想人跳海 ？ 人群中放 TG

防曖衝左
追捕緊

TST Nathan POPO 湧出嚟

太空館有狗搞事

講就易

香港電台影住

不被捕為首要做到

有蓄龍去咗太空館附近

差d 人踩人

畜龍太空館開鳩人波

屌你老母

一定係冇食過tg先講得出
聞到少少都辛苦啦

POPO入左梳巴公園

未出到 T乜G

冷氣軍師收撚皮啦

終點樽頸位求吓大家行快啲
龍尾和理非唔安全

你估你真係aiden pierce 呀?

食過支那tg就知有幾辛苦

速龍想係太空館搞事，小心

紅磡果班快d散

你食正過未

想問下tg位置有無不反

K11 misea咩事 點解行唔到

隊頭行完
屌你成班冷氣軍師又話少人又盛 垃撚圾

癲撚咗，又搞尻和平遊行

走去邊先得嫁on9

唔係個個有gear呀
屌你

而家情況係：
龍頭：
龍尾：

我屌緊佢wo

痴撚線 今次又有咩藉口放tg?

港台影住都係公園遊客同呀毛

d人唔係向紅磡方向行緊咩 點緊要tg

on撚9
無啦啦跑過嚟又走

繼續沿遊行路線前進
#POPO入左梳巴公園

太空館個路口做乜鳩？

其實d狗係隊尾玩野 搞鳩和理非
隊頭隊中係咪應該搵野裝修下

龍尾係邊？

平時冇gear食開 2-3粒真係唔駛咁驚
真心廢wo你地

射完tg 笠水了

真係煲大佢搞和平游行

你當煙霧彈咩on9

咁隊尾可以準備跳海

裝條撚咩成個布袋陣擺明set好啦 唔係會咁沖？

唔洗食正順風吹過嚟都那眼

今日真係和平都唔和平, 都可以冇啦啦射TG

和平遊行
班狗就鳩衝鳩放TG
問題係邊個身上???

冷氣夠唔夠凍？

50cent is confirmed

真心 你地真係冇食過tg
2-3粒驚乜9

你可以睇下紅館到底有幾多條路走，個個都想行快啲，但地理上不可行

又放2發

屌，唔好搞事，和理飛到六點，搞事比理由佢放TG一大班手足跳海都似

當自己打緊仗
上晒頭以為自己係戰爭英雄
認真,佢地仲未知自己係世界戰犯黎

食到應？定嗅到小小當食左？

不反唔係4-6咩，6點射都理解到，而家做乜9

紅館喪射tg 放題

今次啲狗又想點抵賴？

裝乜撚野
講野就俾d負責任啦

好簡單
呢個位係咪不反範圍
係既同我煲大佢

條遊行路線好撚有問題，全部上天橋
岩岩後面放 tg, 前面又迫

放左啦

大家見到邊個搞事啦

都話冇人搞事，係狗搞事

你試過食正到抖唔到氣未
行都行唔到

國際見 咁撚多傳媒影住都要鳩射

尖東天橋多發tg 布袋彈

屌 你又岩

早半個鐘行過仲好地地
做乜放

紅磡打緊

狗改不了吃屎

話啲人上天橋，唔跟遊行路線

黑橙 #紅磡 #科學館道

你就真冷氣軍師，有無試過空身聞tg

黑警犯法唔洗你教

有無咁撚驚呀

死黑警， 驚人出黎

佢話係就係㗎啦

遊緊行既手足記住搵cctvb出黎

哦

都唔明點解要TG
死黑警

防暴跑入
多人被捕

認真 中國果隻好撚哽
中少少都仆哂街
歐美果啲都頂到一陣 相對上無咁辛苦
專業品煙師

紅磡要儘快佔馬路
否則比人包抄

不嬲班狗以為自己軍人
好似打仗咁

俾人屌唔gur.

民意又唔逆轉

rthk 捉左2個以上

其實都唔係第一次係不反嘅地方射
都煲大左好多次
屌佢老母

支那製TG好毒…唔洗應一應 遠距離聞到少少已經好辛苦
以前過期TG真係可能射到近距離先頂唔住

根本唔應該跟佢路線行

屌佢老母岩岩同成班人係度疏散人群幫人過返有不反個條路,佢就突然放tg

Rthk影到打自己友隻腳

佢地根本就無放軟左態度！
痴線！

Rthk 多名前線被捕

不反對通知書係去到9點嫁屌你老母

唉5毛confirmed

dllm

依家除咗佢地全部都係曱甴暴徒

訓左幾耐？
當612 中信死？

賣雪糕個叔叔

痴撚線 行邊都關事
你話行上橋嘅人有啲特別行為我都理解

唔好出啦

612冇不反

TG

賣雪糕阿叔中曬

尖東站P2 大量狗車

痴撚線
和平遊行都搞
大把人連裝都冇

中信有不反嫁 on9

柒少陣啦屌

根本黑警係繼續向市民宣戰
濫用tg

你fc左先啦好嘛

中信集會有不反

求吓你地行快啲

青山派注意

黑警表示
未撚驚過

中信嗰邊民陣有，自己返去搵

過咗半年仲喺度傾有冇不反

人多唔跟路線就放tg乜暴力行為都沒有

又想塞冰鐵老屈藏毒

佢依家就係要等所有和你非唔夠膽再出去

好多老人家 乜罩都無
咁撚密集都要鳩射入去

唔係一路都好和平嗎 又發癲
佢地製造混亂！！！

On9？

睇下新聞啦 on9仔

Quote 錯
Sor

禁低咗一個著紅色風褸嘅男仔

係咪近紅館條天橋
上天橋係散band路線黎喎
咁都射 求期搵原因

各位手足小心
橙旗已舉

尖東藍旗

唉...

但係唔代表唔使煲大佢喎

有poly logo

所以先唔想出
而家次次出親去都預一定會介入清場
但沿海條路真係無得玩，睇住map都唔知自己可以走去邊

而家條天橘位都係痴左線，無人踩人真係運氣黎

大家冇和平遊行太耐
其實早一兩個月已經係咁搞和平遊行架啦
唔洗禁驚訝
之前仲有人話警畜頭dup dup 收歛左

今日難得終極和理非都出黎
班狗亂放TG又想嚇呢班人唔敢再出

成班話我5毛
你地繼續係連登做冷氣軍師啦 我去返tg報料算🤷🏻‍♂️

有tg不嬲要慢慢散 你恐慌性走人踩人仲危險

你地慢慢冷氣討論啦🤷🏻‍♂️

散水撚叫人去黃埔

係現場就幫手叫前面行快少少
真係有時前面真係唔知後面放左仲係度慢慢行 (經驗談

D狗嚟引戰

你行到邊到有冇食tg攻略

真係睇當刻 發夢見過有人食勁多發但0反應
有人企隊尾得返少少飄過但勁誇張

超多人...

點解有不反都要tg

仆街狗 正式開戰

邊個製亂好明顯

佢地一哥話有生命危險先放tg

笑什麼,大家都係冷氣軍師
係度認叻

今日又被圍捕 唔怪得咁好死有不反

天橋個位人踩人不敢想像.... D人密集到

鳩放tg 眾志 推爆佢

佢哋已經開搶打人上癮停唔到

大型遊行而家根本唔work
次次班狗都發顛
反而集會我覺ok

唔散水有咩做 去紅磡坐黨鐵又有狗

包圍左,應該隨時殺上橋射tg 搏你地人踩人

班前線垃圾瘋狂失控，個署長就當正自己係大明星咁日日走出黎講到自己幾正氣凜然

岩岩天橋如果放十粒八粒肯定暈低幾十個走唔切既

啲人行到過黎都仲要諗點走...
紅磡站個位一封黨鐵咁多人都唔知點散走

紅磡有重防

依家咪好多人夾係中間。。

上面都有好多 呼籲唔好勇武俾借口人放TG好多中年人

煲左半年啦

放軟又點 你會放過佢?

應該1800就衝出去圍捕

宜家咁咪正常黑警態度囉，先排態度軟化我先驚

成班係紅館等被捕?

忠誠勇毅 難聽過粗口

香港人記住一定要班警曱受制裁
咁和平都又挑釁又放tg

和理非 ≠ 左膠

班狗次次見靜都會幫手熱返件事

屌你老母 又要推上國際

Cls

舉咗黑旗

今次條路線沿海係有少少問題
搞手原意係好
我欣賞佢搞
我估佢都諗唔到咁多人

K11藍旗準備

和理非呢個故事教訓你以後唔好再跟個遊戲規則玩喇，因為班狗係咪都請你食 tg

K11 黑旗!!!!

而家鐘樓可以點行去紅館？

尖沙咀閱兵中

嗰個位真係世界級
叫前面班撚樣行快d都係好似散步咁撚樣

太空館好多狗

一路行個陣 班狗被人屌足幾粒鐘都唔還拖

心諗咁忍得呀

之後即刻放TG

大家真係要搵路走
紅磡好多好多好多好多狗。

利申：剛行完

燒鐵拉得仲多
觀點與角度啫 告嘅性質都唔同喇

尖東站出事

天橋班人好慢
ps 喺紅館望住 好撚緊張

班狗擺明懲罰你班刁民
民意呀喇？
聞tg啦

隊頭的人可唔可以行 企係到做乜撚

Be careful

唔會話唔work嘅，但預左會有衝突會打囉
今次好似就狗方張nono咁安排果條路線其實危險

同埋其實好無優勢，話就話為左和平唔俾藉口佢地清場
但其實只係俾時間佢地部署，佢地一準備好都係會出黎咬人
輸準備輸時間，最慘係現場八成人無諗住打

防暴殺入尖東站!!!

完全唔知射乜撚

做乜9 TG?

警甴聚集嘅地方最適合放通渠水彈

now有黑警一野推跌個跪起度既女人

隊頭入紅磡塞入紅磡站
人多岀口細

用條膠帶圍返個遊行範圍咪得囉？
無帶腦返工唔識？

推個阿怕落地

不反對通知書係咪廢紙嚟

尖東站內胡椒彈槍

入左尖沙咀站舉旗同打人

有阿嬸已投降，D狗仲推佢落地

cable 推人落地 痴線架

小朋友都有

推呀

想截龍 包抄

提下附近人提早散定 人太多 無次走得切

仆街 阿婆黎架.... 冇人性到佢...

影撚住

今日如果冇擺毒品應該等踢

阿婆被蓄狗用警棍推跌落地

Dllm 一野推跌左個女人，有冇人cap到？

推咗個婆婆落地

條天橋一開頭唔知點解冇人行 前面又冇狗又可以通返行人路

行撚到火都嚟
塞死哂仲喺到慢慢行
叫哂行快d都係咁撚慢
驚死後面d人死唔哂咁

前線set 緊rb 守紅館?

真,有好多一家大細

啱啱行完

頭先仲見到輪椅人士
希望佢地已經離開左現場

Now live有片

睇到直播, 好撚恐怖

1705黑警一野推跌呀婆，呀婆後腦落地

中環屌得太甘

「勇武手足可唔可以比和理非順利行完一次先做嘢呀？」
Popo: Boom!

現實啲咁睇
和理非衣家最大作用就係搏上鏡
增加外國戰線既資本

利申：一早行完 早去無乜人

紅磡重防
太空館同尖東海旁包抄
搵位走

班傻閪一早潛曬水係屋企unun腳涼冷氣啦

今次擺明和理非遊行岀得黎就跟規則
有好多中年老人家架

等d中年同老人家散左先做野

8.31 2.0

勇武都係，都係無嘢做到

比左膠佔領連登 睇都唔撚想睇

到底點解會無啦啦話非法集結

仆街 d 人已經密到會驚佢地跌落橋

個入口好窄，所以先咁慢，路線問題

我要你哋送所有出手打市民嘅片去英美同波蘭呀！

都係行去佐敦油麻地，唔撚落黨鐵站

你同班狗講今日手足做左咩？

梳利士巴利道前後左都係差佬 ， 做咩事唔畀人合法遊行 ？

1706
紅磡南道（近poly
三龍

睇緊尖沙咀遊行直播（原先很和平遊行，只是行人路不夠位行），黑警又瘋了，黑警之前發了不反對通知書，但剛才黑警開咪又話非法集結叫「賞花杏仁露」，搞到我好亂，咁樣搞法，警民關係唔會好轉，

今日邊有勇武
豬咀都唔見多個

黃埔走可以

未散架

高架橋上手足請確保徹退路線

黑警係太空館對岀大馬路拉左兩個手足 一黑一紅

想迫哂所有人跳橋跳海

紅磡站1EU 2小巴去緊尖咀方向

文宣組休息夠了

一齊做嘢

嗰班垃圾永遠唔會出嚟行 冷氣軍師呢半年嚟都係社會廢物嚟

大量手足撒入k11 通道中
防暴隨時進攻

下次咪行依條路線，大伏

聽到個鬼佬話Popo “Your English is terrible, can you speak better?”

有個"講普通話男子"同記者講比黑警搶左個袋 應該係大陸人

打狗救人

前面都冇位行點行姐

十萬火急,唔好留是高架橋上等圍,
高架橋上手足請確保徹退路線。

包圍海旁就搞掂
亂射tg 由你人踩人

好多人，塞滿晒。 夜D小人先會包抄到

係黃埔走左

天橋仲有好多人

我而家退咗入訊號山花園

其實我都唔知呢度邊度， 淨係見到個名咁寫住。

可以點行 天橋塞到咁

好L離譜，live睇得一清二楚

行緊即討post都推得咁快 果然連登最多冷氣撚

似係紅館開戰,塞住左走唔到多

d人上左橋都仲係斯斯然咁行
完全無諗過後面已經塞死哂
大大聲屌鳩佢地都仲係慢慢行

喺紅館平台

邊個話九龍搞安全同易走

大量狗車Austin 道去緊尖東

狗on9唔洗講啦

唔好話裝修 連噴嘢都冇啦

咁都要去㗎啦

呼籲手足向黃埔土瓜灣撤退
唔好紅磡搭車

痴撚線，行行下無啦啦放TG, DKLM
條橋仲好老嫩和理非

直車站個橋口位好多人啊，兩條合流好慢
一入站就快跑勒

冇文具嘅手足麻煩唔好喺紅館鳩坐
即閃

K11堵路中!!!!!

神早有人話路線易有問題啦醒目
反而過彌敦道大路雖然有狗屋但最少有路郁先

廿架車由poly過紅館

Yes講起都燥
其實行天橋一有事上來死撚梗
走又走唔到
最後一定人踩人

要人行行人路/窄路先係問題散得好困難/危險

應該冇
但路口好細

唔好留紅館 死地 出黎去

你地班友第二條路唔知前面有個樽頸位就咪亂9咁diu人唔行啦
你見到有咩人前面有路都唔行專登塞死後面？

你去屌柒黑警啦
佢地今朝話乜都唔會影響警暴發生

30架驚車

唔好講自己係邊呀 唔想知
一切小心

咁點解我行上到去嘅時候係好撚疏呢

近30籠車衝緊去紅館 from apple

根本依家搞唔到大遊行
次次搞都傷亡慘重

太空館班狗推進緊

大圍捕了

沿海條線真是....................

多謝好心人洗眼

有無人cap 到個 gif出黎

落黃埔，黃埔平靜

黃埔暫時和平

超過40架，有白色小巴同私家車

有得散黃埔散左先，食花生嘅快啲走，因間同班要散嘅人一齊逼仲麻煩
未到尖東嘅好四散，個邊一夾就落海啊，散開啲唔好逼

平台人要慢慢散

一陣被人包就pk

LIVE30幾架狗車衝緊

係行得慢呀
屌佢地都唔肯行快d呀

又射，有衝突咩？

30-40架 hkmap

有不反對係因為路線方便黑警

紅磡站兩條穚路口都有狗

唔屌popo亂射 走去屌路線 on撚9？

其實我都想走
但夾緊真係郁唔到呀
橋尾出口極窄 根本疏唔到

今日先離開，勇武都唔好勇住，煲下今日件事先，冇事發生有不反對都放題仲射埋布袋彈殺和理非合法既遊行

一開問左點解行去紅館

紅磡唔好再打陣地
小心被包多次

我唔想知你喺邊

不過天氣熱，可以去k11涼下冷氣

以家d狗根本唔想俾人表達民意，知道食硬💩

十幾萬人塞曬係尖東個位

片

認同 要上橋+沿海 好彩多人

私家車頂有藍燈

上面班冷氣撚一睇就知冇出去喺度睇live 獻世
屌你老母天橋班人唔係唔想行得快 而係通去火車站/紅館嗰度有個又窄又斜嘅S型位 你想點快?

冇用呀!!!!! 出口個個都跑但真係太窄呀!!!!!

黃Po 安全，已撒

因為你瞓咗半年

小心, 慢慢行, 唔好急

行黃埔海皮走無事
唔好行樓梯小心人踩人

你咪撚on9啦，一陣行去出口先屌啦
個出口細，入撚曬樽頸位
所以咪慢囉，連登仔屌少陣係咪駛死？

啱啱放監

食下一蘭

屌 唔好守紅館啦 個位完全唔得

入得post 都冷氣軍師
當笑話啦

路線唔係問題
係d人完全無警戒心
明知十線變三線就行快d啦

狗想引戰，大家唔好中圈，你一戰佢地就轉口風話人搞事！冷靜左太耐要搵野煲一煲先有道理行動！

已經見到落去嗰到啲人跑
但咁細個位走唔切成條橋呀屌

係 塞左好耐

第一粒tg係有人天穚擲咗一兩件雜物落去
完全冇殺傷力完全冇必要
同埋粒tg係搞穚底既人

你幾時先可以死

尖沙咀有兩小巴走左少少狗

前線快散

佢地依家布緊包圍

搞手係素人 點解要屌佢

佢地想搵理由唔俾民陣128不反

冷氣撚唔該你地唔好撚再嘈嘈閉啦

你自己去現場睇下幾多人屌緊班友行得慢囉

Pish

提供路線
紅隧仲有巴士5分鐘前上車
入左隧道之後過橋搭（隧道有狗）

鄧炳強：警方受致命攻擊才施放催淚彈

我就係要屌柒上面班賤畜冷氣狗 乜都唔參與喺度當自己軍師

想問一下
我訓著咗啱啱醒 咁家下仲出唔出好

我見到掉石.. 但咁多人放tg係咪on9

有心屌搞手 不如屌黑警啦

岀

算啦…… 喺屋企睇live啦……

出得去都係開戰
和理非既1800完不反

希望大家唔好再守/打陣地戰，緊記be water

起點有一班人叫口號

其實佢技術上問得冇錯
除左612好似未試過係不反範圍入面放TG
次次都同你取消左先放
真係毋忘初心

多人先麻煩要散要跑要用多幾次時間

好戇鳩，仲要通去S位之後嘅紅磡站隧道有黑警守著
冷氣撚你又知唔知

然後有人叫人行快d
仲比人屌話而家係遊行唔係逃跑

呢d人係咪仲活係6月既香港

人係中環 太空館重狗 應該搭船黎唔會入到隊

班狗等緊夠鐘就圍補

Now TV 映住個60-70女人五點左右在尖沙咀地鐵站出口叫隻狗唔好拉佢！隻狗雙龍出海，個女人成個飛身頭落地！要medi call白車！唔該送片去國際！一隻狗都沒事？

我明
你行到尾就知屌嚟冇用

搭巴士走左，行人隧道分支口有狗監視

今晚開唔開花？

又守

上次教訓未吸收

其實合法遊行

仲有40分鐘班狗就可以拉人
現場仲有成十萬人塞緊

鄧炳強 ： 和理非人數減少 今日人太多要驅散一下

17：16

班冷氣畜撚知咩 一留言已經露晒底

太空館對開馬路百幾隻狗

全部人搵位慢慢散
如果唔係後面d人夾撚住走唔到

這就是連登 又話咩唔想出又剩

今日都唔少人

我都見到 屌好心正常咁行，唔得咩
又俾人煲大件事

21:00 wo

係人係鬼你要識分

保守都20萬左右

含撚啦佢
完全冇危險

仲有路口有隻狗俾人屌兩句就水平舉鎗指住人

好似聽朝黎明行動？
有人話聽日 有人話下個禮拜一先開始

尖沙咀狗係太空館企

黑警守著下面層紅磡站喎，一上嚟大家玩撚完

叫散左8成

今日根本好和平
屌狗屌到佢地嬲就射tg

鄧小強：今日遊行懷疑會影響生命安全，絕對有權驅散拘捕

屌popo亂射可以令佢地把槍壓低啲?
但屌路線可以俾人知點解呢條路線有問題唔可取，下次有得改善喎

Be Water 阿ching

咪撚守 set完就好走

d人話s位行得慢係正常呀嘛
完全無諗過後面班手足

守紅館嗰班係咪想死
平台嚟嫁，跳樓走呀？

Push求圖文宣

紅館仲衰過poly

3點集會
3:05舉旗

上面老弱婦孺全部喺曬度呀你叫佢哋點行快呀，你唔喺現場你就唔好講咁多喇，冷氣軍師
屌今日食撚咗二噁英

叫你唔出既都係拉

明啦你， 快出

崇光行人路手足比狗趕

邊個聰明掉石...屌
狗不嬲見人掟嘢就發難忍下都咁難
搞手冒風險搞㗎

當然狗因為咁放係唔合理啦

唔好守紅磡平台

周圍都係狗

1721 中環碼頭 10個左右防暴
搭船嘅話揀上層走

改左12.9先有

好彩今日大風+逆風
吸唔到太多

我見都是

你又瞓咗幾耐
之前兩點開始點半已經tg啦

即係就唔洗班後面嘅手足

你真係痴撚線架wo

紅館底 黑旗

個阿婆好慘

係條路線柒姐

9點鐘先完不反，仲要等4個鐘喎
班狗戇撚鳩想人早散

Now TV 直播嘅！

屌仆街 老人家 細路仔 BB都係度

痴撚線班狗射tg

覆錯自膠

等大會公佈 總之人數唔少

政府繼續唔好理

有裝既走先啦

重兵快轉場

其實唔需要通知幾時有行動，無必要被對方有準備

咪撚守紅館呀屌你，埋大一事仲未有教訓？

係呀 班冷氣畜休息撚 未過人權法案又話要等埋美國通過咗先 區選前又話要等選舉 區選後又話今次條路線差會送頭 永遠都係縮起屋睇live 真心仲賤過黑警

唔係唯有自己行快啲

6點呀

痴撚線

專登翻轉頭推鳩個阿婆

退咗出包圍再講
唔好再搞黎明行動，零效益
剩係得人血饅頭

推上國際啦

有狗匿埋喺海底隧道大樓附近

推上國際

彌敦道平靜 旺角至佐敦
大家識做

狗話太空館有人堀磚 然後由sogo 狗衝去太空館 拉左兩個手足 跟住有人屌狗 屌屌下就開始大戰 tg

CLS

屌你老母 有得快散邊個唔想
塞撚死咗呀冷氣軍師
已經跑緊 個位窄冇人想㗎

不陣地， 不留守

我係行原先個條路線去左紅館

但我見d 人去左對面條天橋行
點解既? 太多人?

一定要騎劫吓
咁樣大話會先有野講
政府又可以spin走政治訴求

1725 黃大仙狗屋開出
旅遊巴上全部防暴狗

唔好守/打陣地，記住be water

遊行唔同集會
點解得幾個鐘咁少

屌狗師肯出黎屌狗未

1645左右
隧道入面黨鐵出入口有狗
紅隧巴士站兩邊都有狗
但跟人群行去搭車問題不大

起點仲有手足集會 間唔中叫口號屌狗

塊廣告版都有sniper 黑警
Cls
比now 影到

可以問救護人員兩個，另外一個女性市民在旁！如果可以replay NOW TV 最好！

k11海旁有狗船

#手足投稿

現場有人士稱遊行已完結 呼籲其他人士唔好再上紅磡繞道
並 盡快上翻行人路離開

From Suck Channel

一直以來都係用受傷，死亡去換取維持抗爭嘅熱度
但唔該呢個方法絕不可取
唔係唔可以集會遊行
但場運動要贏，本地戰線必需靠大三罷同黃色經濟圈
我哋唔可以再打陣地
唔可以用手足被自殺去維持抗爭嘅熱度

太多人
行晒兩邊

係唔係上面條gif

身在黃埔，應該走定留

Isquare 戰己開
防暴又衝勁

Source

香港人以後都唔知敢唔敢再出黎

岩先2邊有狗夾撚住
5點頭on9到放tg cls
去返k11果邊一大堆人重撚狗又慢慢行
係咪on9呀
我年輕人食無所謂
知唔知幾撚多一家大細食緊催淚彈呀
重有堆塞住曬走唔到比狗咬呀
可唔可以睇情況撚狗呀

屌

紅磡果邊有狗set rb, 唔知會唔會截車查

尖沙咀狗無動靜 啱啱叫話完左遊行 話再係太空館會可能係非法集結

Confirmed ! 100% correct!

紅磡一係開花
一係翻tst
唔好留起紅館被包圍

無鳩啦啦唔知做乜撚

紅館手足走得7788，未去既唔好再去，有大量狗

屌你係尖沙咀中心附近天橋直射人群啊

希望佢推到太子 又唔洗做生意

4點鐘一定係話想扶佢起身

去紅磡光顧黃店先

唔好打陣地！唔好打陣地！唔好打陣地！

根本D狗想你引戰

條片倒帶播又得 得咗

對面好撚危, 條橋好長 出口好窄, 死位...

旺角彌敦道真空 冇咩警力

有個阿叔係太空館屌狗走

條橋一落就係紅磡碼頭巴士總站，落咗橋就無敵

係重慶慢慢推緊上去

屌狗師全面進場

所以聚埋一區 狗力集中曬真係無得玩

下？

而家見唔到但係有時會係太子衝出嚟包抄

今日有不反
對面唔敢9拉

Isquare 班狗怒屌緊市民中

太空館仲有約一百隻狗 少左 企係到

已經宣布完結

要做野就落返黎旺角油麻地
紅磡/黃埔/尖東 已有大量狗 聞緊大家

祝君平安

又提早完玩曬

要凝聚番士氣

一言驚醒洛克人

唔好掉野啦

係咪想俾狗咬

唔好太天真 宜家popo咩都做得出
要砌生豬肉有幾難

咪撚陣地呀

不被捕，不陣地，祝君平安

好撚多老人家 小朋友

我係紅館望唔到個條橋隊頭係去邊個位
入都會海勉酒店再入紅館?

拉咗啦，不反係廢架

係咪白衫牛仔褲

Dklm 而家咁撚樣玩，官逼民反 ， 好啊正式宣戰，好

無留意點解咁短
得3個鐘
通常行幾個鐘加終點集會幾個鐘

警狗太空館藍旗

佢一定要咁講 唔係就佢俾人拉

下
其實每次都係咁

。。。如果要求到而又唔宣布的話，必拉搞手

仆佢臭街行人路窄到1m都冇，甘大班人點行到

半個鐘前起點先拉左兩件

召集人係終點 例牌話完，班垃圾就玩嘢

無
申請到6點

公安條例就係咁濕9

捉字蚤話遊行召集人係終點宣佈完咗 屌佢哋

狗上太空館廣場

咁都鬼
你瞓咗幾耐呀清

【尖沙咀即時】一名長者在太空館對出位置倒地，未知原因。

識唔撚識架你

仲覺得不反係安全既人究竟知唔知香港呢幾個月發生咩事？我琴日幫手推行動post已經不停咁提就算有不反都係會射TG，唔好掉以輕心，一定要萬事小心

咩事

搞手有比名身份證架…

一早估到狗會咁做
信不反係on9
散水先啦 今晚去第樹再x

宣佈結束唔等於無不反

係咪tg太毒

求大家真係唔好守，be water 點解講到做唔到
今日三個不反 但popo剩係搞尖東就係想再次困住大家啊！
再係記招話無和平示威

黃埔安全

戴出黎博拉咩

乜柒都唔知衝出黎柒

又係你骨都人

個個五毛來

一早block咗

佢係骨都人

尖沙咀警署對出，防暴出現

敢

無忘721元朗恐襲 無警停職

黑社會無差別襲擊人，警黑合作， 警署落閘，
999唔通， 市民安全零保障
香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器
無忘721警黑合作，無警停職

太空館至到i square 個邊都係狗

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

十分鐘前有堆popo車經過
暫時冇落車搞行人

D狗入咗都會廣場

黑警生仔冇撚
黑警生女冇閪
家訓一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立

其實真 射得唔多慢慢散安全d

完全係圍捕，勇武勿戀戰，慎防跟蹤

禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警債仔女還
黑警 死全家
黑警生仔冇撚
黑警生女冇閪

又放警入
book mark先

伏伏伏已出

放唔放都一樣
唔放就拉埋保安

包圍曬紅館了,最後17分鐘

仆街了, 下面張圖show唔到出黎

唔是叫都會

狗公自己係咪非法集結？

置富都會美食廣場

置富

咁撚樣對香港人點解仲未有美軍

伏伏伏已出

清真寺附近上空

海逸藍 咪去大堂

尖沙咀開槍圓形嗰啲咩彈嚟？

手足乜都冇做過
係班狗直射TG

你鬧手足做咩

手足小心

你講緊胡椒球？

太空館幾十隻狗罰企

黑警要求，唔跟就要比人拉

咪撚再理骨都人啦

搞手都冇得揀

星光大道
半島方向上空有架伏伏伏定左好耐

各位注意

提早完左遊會
黑警應該部署緊圍捕工作了

佢地未訓醒 而家仲有和理非遊行既咩

今次係班犬比人鬧
就9射tg

龍頭到左就係要宣佈，鬼咩鬼

分化五毛係咁

屌你老母真係收買人命啲老弱婦與唔行得喐 驚慌起上嚟分分鐘人答人我強烈譴責死黑警 你老母呢個合法遊行呢架時間未過你射tg

散水先 黑警圍捕緊

今晚先啦

狗狗客氣左？屌你老母比狗屌！

晨早出左

海旁狗話收隊 但小心回馬槍

回馬槍 100 %

睇住個細路女中tg喊曬

原來你條垃圾五毛改左名

和理非散水，勇先會走

班狗玩封鎖尖沙咀大行動？

佢老母, 老人家細路係晒出面都放tg
行左陣就全部人打哈痴同咳

um. 其實係現場既好難分邊日多人， 視野有限
睇直播會清楚d

想嘔

笑能到

今日勁多人超過50萬呀5毛

唔使覆佢
呢條係分化l骨都人黎

和平集會即係向popo低頭

睇下幾多人俾人捉

冇玩啦想poly 2.0？

佢5毛黎

1750 佐敦黨鐵部份關門，彌敦道部份封閉，人車互讓

僕你個臭街接受唔到大部分人都想屌柒你呢個事實有人做做死黑警我呢一世都唔會原諒呢班含家產 老人家都打嘅死爛仔
We are the majority呀仆街

睇返本黎申請到9點
但批到6點

咁多人咁短時間點行

有文具更加要即閃啦，留紅館想poly 2.0咩

update 1755
伏伏伏飛左半個圈
而家係維港上空望落黎
有開探射燈

太空館小心回馬槍加包圍

紅磡站睇住20幾經過

講左兩句，popo似乎得吧聲

有gear 既話，唔駛屌，自動引狗黎咬

根本個個都要走啦
班柒頭軍師成日叫人留守
名副其實害撚死人

cls, 行到中間道隧道塞滿人隔離就射彈
現場有老有嫩㗎dklm警蓄

點都捉㗎啦 你關和唔和平咩事

呢個真
成日叫人留 但原來成班坐係電腦面前尻up

向佐敦行無事

睇呢啲live post喺遊行過程都咁多回覆就知有幾多冷氣畜喇

我一路行一路報 除左射tg個時

黃埔嘅人咪撚行上戴亞街。。紅磡警署天台已經有齊晒Green object 等你哋自投羅網。。。直升機亦都係你哋嘅上面望實

係 講話不反未完無事果d唔知訓撚左幾耐
班狗鍾意cut鐘就cut架啦

尖沙咀海旁一帶仍有不少遊客 應該安全

剛撤 前面太塞 行到5點已行唔到 唔知前線咩事

今日個氣氛似番831之前果種
日頭9行 夜晚先睇情況開打既節奏
極多銀髮中年人一家大細出黎行
唔好再講咩點解要和平
湊住兩個囡既老母點同你衝?

咁都要tg 證明林鄭連基本既滅火手段都唔識做
如果俾番616/818果種氣氛出黎 應該會慢慢少好多衝突

今次遊行其實無白費
證明班狗主動結束“休戰“
聖誕準備攬炒

好多人原本幻想區會之後會降溫
依家索一索tg又醒返曬了

條路咁窄

我喺度呀睇住佢放食撚曬 屌你老母臭閪 仆街如果人踩人分分鐘93蘭桂坊重演, 條路又窄又多婦孺又多人
僕你個臭街呢個係有不反嘅合法遊行時間又未過，射乜撚嘢tg呀

呢條仆街係呢D緊張危急精神緊張啲時間搞分化

正仆街

宜家邊到要人

太空狗似上車

感覺主辦單位盡力守規矩 已經好落力叫人上行人路 所以係無理由tg

關咩事
出黎行果d 人已經冇降溫啦
降左溫果d 唔出黎都唔會索到tg 啦

plan路線時可能無預咁多人
唔應該去紅館完
一齊沿天橋繼續行仲快散到

好多狗小巴 但未上

重慶大電視
喺班黑警面前播返推跌跪地婆婆條片

改路線又未必有不反，兩難

有人掉野 睇唔到係乜 似水樽

老老幼幼向旺角行，暫時哩頭無乜事

仲邊磚你掉

是但啦⋯
你覺得仲緊要咩

個教訓係
搞手要用10萬人去評估路線係咪安全
好似今次 應該係低估咗參與人數
所以一去到天橋就逼到仆街

梗係關啦
宜家係全部人企係度任popo捉
你想和平，但對家唔係咁lum

南亞手足

1806 廣東道clear 有遊客

幫推

太空館又藍旗

部大電視係南亞手足控制？

今日咁和平
下星期就肯定再更多人

聽唔到有磚跌地聲 同埋附近無磚

明明就全日播新聞台

呢啲唔好加密

快手到

根本政府冇打算滅火
打算攬炒全部仆街都唔會讓

太空館上空伏伏伏

18：07

係
得3個鐘不反點行

盡量遠離POPO
分兩路走

今日POPO唔敢一早宣佈集會停止

唔好守唔好打陣地，緊記BE WATER!!!
唔好守唔好打陣地，緊記BE WATER!!!
唔好守唔好打陣地，緊記BE WATER!!!
唔好守唔好打陣地，緊記BE WATER!!!
唔好守唔好打陣地，緊記BE WATER!!!
唔好守唔好打陣地，緊記BE WATER!!!
唔好守唔好打陣地，緊記BE WATER!!!
唔好守唔好打陣地，緊記BE WATER!!!

搞手入紙嗰陣係寫4000人
點知實際上多咗差唔多成百倍

所有搞手都要比多啲信心香港人
一定係10萬起跳

睇新聞話有人擲磚先射tg
想知係咪佢9作

唔覺有人掉

正一仆街賤種狗 班警狗

18：10

啱啱太空館回馬槍 唔知有無拉手足

今日無乜被捕，可攬炒尖沙咀！

係重要既示範

5點半時忍唔住宣布左啦

又係你依條五毛

正路兩個方向都可以行
唔少行左去旺角
紅磡站重有開，係少尐班次姐

去過1/2次正常都知玩法

不反對=
事前任你去起步點，唔搞你等集結夠一定人數
佈防完成就會出手射你tg再開始提升發癲指數
呢個時候90%人係走緊留嘅係得前線

唔好以為冇裝冇袋非黑衫就冇事，你係清場區一樣會搞你，反正濫捕唔係罪，班狗冇嘢怕

唔怪得比人cut鐘

搞手本來想9點完
但只係批到6點
4000人行3個鐘都合理…

大量狗車由紅磡方向開向油尖個邊

邊撚到有磚
就算有 都唔構成tg條件
除非磚雨

係，去旺角果班都邊行邊叫口號
加埋幾廿萬實有

有零聲水樽 傘都唔覺有

黎明行動 聽朝重啟！

有不反姐
唔好以為人地客氣左

今次算好彩 冇封鐵
如果唔係就poly 2.0
下次搞手要信香港人 有不反嘅話個base係實有10萬以上

醒下啦

依家摺架紙飛機飛去班黑警到都可以構成生命危險

I SEE
果時入左旺角條龍，唔知後面發生乜事

今日無出去嘅立即入曬黎做依樣野。

用盡你地嘅能力、技能同埋影響力去做！

其實一家大細嘅真係等咗不反好耐
冇不反就等返銀髮+後生，點斬唔會夠有不反
如果民陣遊行有不反，應該會多人到癲
又冇同佢地活動撞期

講真搞手都估唔到咁多人

尖東隧道有兩手足被狗搜 好彩有記者留到跟到 無比狗拉

點會估唔到 不過申請果陣可能報細啲就易啲申請？

痴撚線 仆街到

一有遊行即刻有班五毛上水帶風向搞黎明行動

不反都放tg 趕人
客氣佢老味

呢個位點解要射？

聖誕真係要開波

唔係我哋冇和平

係班狗引起火頭

係,否則個糾察數目會要求極多

下次可唔可以攪個「我要真普選」大遊行？其實推動左真普選之後，其他四大訴求，都可以自制

真係要好似品葱咁搞返個有得投票五毛先得 好多

咁密集放tg 大家仲冇裝
冇人踩人真係萬幸

解釋係有人擲磚
但咁多人點擲磚
tk咩

佢想射洗理手，真係想講理由既，比人吊9個幾鐘囉

同埋啲人喺下面點掟到上去
都係鳩射

係咪4:45 嗰陣？我望住前面有煙，之後啲人話放tg, 嗌退後，嗰個位好塞好多人

都唔知應該讚大家學習能力快公民質素高，
定係覺得popo日l日亂射tg好可悲

4千人 又未免太睇少香港人啦掛

YES

者係精靈3個WISH, 第一個就話要無限WISH咁

唔係民陣吹雞
搞手應該最多預幾萬

咩呀第一次九龍遊行好似係寫200人

200人咁低

準備開心過聖誕

點撚樣掉上橋

班狗開戰

啲綠色曱甴咁快收隊

係啦 佢哋封路唔比人行仲要放tg

吓？4000？今日40萬都客氣左
儍強管唔住D狗，仲話改善形象，搵條撚改善呀

寫得多會要求好多糾察

但問題係得左仲要等太耐
下年先立會選
幾年後先行政長官選

連登開始順返

太空狗走曬

啲人退後一陣，然後由馬路橫移去海傍上行人天橋，好似有個阿嬸中咗tg, 對眼紅晒

仲有冇人群未散
唔知做乜鳩好

佢痴Q左線呀

尖沙咀啲舖頭今晚係咪唔會再開

好記得開始行之前搞手同黑警傾要開多啲路
跟住黑警話唔使，最多咪3000人

黃埔

係咪故事比紅媒影
轉頭就開槍 fuxk

有幅大型陳彥霜手足文宣係太空館 唔想佢變垃圾佢好慘

原來啲綠色曱甴去哂黃埔

推 121係恐怖襲擊呀
無衝擊 無預警下腰斬和平嘅遊行
向密集人群發射有毒TG

去哂黃埔

又搞鳩黃埔

38萬人

紅館果段計唔到
剩係計左鐘樓同美麗華

放左催淚彈，然後打比搞手叫佢停，jm9

4點係遊行終結時間